究竟今日大埔發生咩事可以咁少人

屌 大家係咪咁快放棄左呀！

咁多蚊 不了

太散喇 一日搞太多活動
要集中番一日最多2個就夠

唔係少
你有冇出嚟架

推行動post呀
- 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)
- 新增 612Reminder設防圖片

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

人數1 d 都唔少

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

唔少

似有人，做勢話少人

好多人機場 遍地開花 到處都有人